其實拉莫斯同卡華積見到迪基亞守龍有咩感想

出佢地點都撲到一兩球掛

沉日邊個打自由龍輸十二碼

返球會即刻幫拿華斯執正個look

尋日碧基咪教咗DDG守龍

佢地: 你唔妥總理都唔好咁啦

獌：迪基亞特登咁廢蝗先唔會搞9佢

人地唔望都守到啦

我仲為你想講平時係Navas守龍好鬼勁, 而家隔離變左De Gea有咩感想tim..